Amazon,MasterCard預付

想問我用1000蚊既mastercard預付卡係Amazon 買野，買極都仲買到？？但張卡我係其他網已經用左900蚊，竟然仲用到買600蚊既野？但mastercard預付卡唔係有個限數既咩？你買幾多錢就用幾多錢wo

Push

amazon唔係即時過數
隔幾個鐘就過唔到就會彈單

Thank you!明白哂，諗左好耐都唔明